點解要玩鳩我 點解偏偏會係我？

女人講既野都唔應該信

男未婚女未嫁
有得揀就緊係揀下試下

師傅明白了

好似鬼妹咁 扑左同可以唔係男女朋友
有commitment既關係其實係好難開始既

出份糧包左㗎

扑埋野都未必係男女朋友

Player就是這樣練成的
睇化左就會覺得有得扑野就夠
唔撚想拍拖

千萬不要投放感情
先有感情嘅先輸

真係時代在變人也在變